點解人要飲牛奶？咁羊奶，馬奶，鹿奶，象奶呢？

牛奶味道最好？

易生產

因為港女冇奶

人奶